依家D廢老斷章取義得好勁

明明原post 係咁